知唔知邊個皇帝係煙鏟？

係泰齒黃

寡人笑撚咗

3/10

還好

瞓先，再會

笑𨶙咗

咁劍齒苦咪係藥煲